英國又話有疫苗打左 咪又係咁

個案
總計
英國
個案
2.19M
+39,036
康復人數
0
+0
死亡人數
69,625
+574
地點 個案 康復人數 死亡人數
英格蘭
1.87M
+35,561
0
+0
60,706
+468
威爾斯
133K
+2,161
0
+0
3,263
+63
蘇格蘭
117K
+1,314
0
+0
4,416
+43
北愛爾蘭
63,723
+0
0
+0
1,240
+0

快D去移民吸多D白人空氣

係咪全民接中晒？

香港人真係好鍾意速食

笑撚左。

又一個on9仔衝出黎柒